<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kolaudačka</title>
    <link>https://repik.sk/kolaudacka/</link>
    <description>Recent content on Kolaudačka</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sk</language>
    
	<atom:link href="https://repik.sk/kolaudacka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Úvod</title>
      <link>https://repik.sk/kolaudacka/uvod/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kolaudacka/uvod/</guid>
      <description>Splnil sa nám náš sen a už zopár týždňov bývame v novom domčeku na Podkerepuškách. Radi by sme sa o našu radosť podelili aj s vami, preto tento týždeň začíname koulaudačné obdobie. Pozývame vás na prehliadku nášho nového obydllia a samozrejme nejaký ten drinčík, či niečo dobré pod zub.
Naša nová adresa je Podkerepušky 94, 841 06 Bratislava. Bližšie inštrukcie ako sa ku nám dostať nájdete v sekcii kde.
Navštíviť nás môžete kedykoľvek, viac sa dozviete v sekcii kedy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kedy</title>
      <link>https://repik.sk/kolaudacka/kedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kolaudacka/kedy/</guid>
      <description>Radi by sme privítali ozaj všetkých, ktorí sú na náš nový príbytok zvedaví alebo len radi oslavujú nech už je príležitosť akákoľvek.
Preto sme sa rozhodli od piatku 18.10.2019 vyhlásiť u nás kolaudačné obdobie. To znamená, že po včasnom ohlásení môžu návštevy prísť takmer kedykoľvek. Vytipovali sme však tri termíny, počas ktorých by mohla byť návševnosť najvyššia:
 piatok 18.10.2019 streda 23.10.2019 piatok 25.10.2019  Tieto tri dni sa budú konať tradičné kolaudačné párty tak ako ich poznáte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kde</title>
      <link>https://repik.sk/kolaudacka/kde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kolaudacka/kde/</guid>
      <description>Adresa: Podkerepušky 94 (10. ulica) , Bratislava
GPS: 48°13&amp;rsquo;28.4&amp;rdquo;N 17°02&amp;rsquo;32.6&amp;rdquo;E (48.224563, 17.042380)
Google Maps: link
Číslo parcely: Záhorská Bystrica 3352 a 3351</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darčeky</title>
      <link>https://repik.sk/kolaudacka/darceky/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kolaudacka/darceky/</guid>
      <description>V našich končinách je zvykom, na návštevu neprísť s prázdnou. Na kolaudačku do nového bývania zvyknú hostia ako podarúnok priniesť gazdinej kvetinku a gazdovi fľašu. My si na tieto &amp;ldquo;staré zvyky&amp;rdquo; nepotrpíme. Hlavnm atribútom nášho hosťa je podľa nás dobrá nálada a chuť sa zabaviť. Preto neváhajte a prídite &amp;ldquo;len tak&amp;rdquo;.
Na druhú stranu rešpektujeme váš názor na tieto zvyky a preto neodmietneme drobný darček. Nižšie nájdete zoznam vecí, ktoré nám v našej domácnosti zatiaľ chýbajú.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>